今日都唔對全世界宣布香港獨立 仲等幾時

今日都唔講既 遲下你上網都無得講啊
仲等幾時 今日 香港開埠176年8月20日
對全世界宣布香港獨立

香港獨立

個設計幾靚

CS點解

Country Setup?

靚

應該係city state

騎劫大台

FUCK CHINA

又係網上面打飛機😂😂😂

係呀
陣間射落你塊面

以資源黎計，其實香港冇咩可能獨立，
係邊到搵咁多水電媒
同埋人地中國咁大，其他國家唔會為左香港得罪中國
陣間嬲嬲豬一齊cut晒啲交易，香港都係咁先
仲要比錢搞軍事，徵兵，那有錢
中國仆街，但獨立真係唔可行

水電同兵力呢個問題，
已經有人提出過解決方案。

On9仔

香港再比土匪黨及賣港賊搞落去，渣都無！

好多五毛

自high完好返工。
係喎，廢青唔洗返工

中国忍星期日都要返工
有冇allowance架？

source?

香港人依法宣佈獨立
中国不得干涉

on9港共政府年年起咁多大白象
啲錢可以起到幾撚多海水化淡廠？
化石燃料同食物宜加都係靠進口
邊撚到唔可行？

小二 花生！

咁想建國做乜唔去太平洋整個人工島？
咁有理想嘅廢青搬晒去建飽佢。貢獻香港
謝謝

得個講字，又無講解無介紹，叫人點支持
一句話獨立就有人撐咩
後生既可能會，但唔好唔記得班中產同上流人士
無佢地做後台講咩都無資源實行
易家重要得個講字，咩野資料都無
係搞就認真d唔好搞到小學雞叫口號咁啦
人地隔離/背後有心搞果d真係比你呢d人累死

呢幾年連登CC台都有討論過呢樣嘢，
似乎你係新會員

海水化淡廠未起！會唔會獨立完一個月就無水飲

唯有買住先，電都係，
未建軍之前請傭兵或請外國勢力駐軍。

我知有講開，但你要搞獨立唔係正係要吸納連登巴絲打，對象包含各個階層。
成盤野唔係今日定左就算，要有定時更新政策。
如果今日個獨立計劃重係幾年前果個就好難說服到人
你要人支持，人地係令未來幾代人既命運去撐你
就憑一句「今日宣布獨立」就想有人撐？
你地想幾多人撐？
最簡單由媒體開始做起拍宣傳廣告啦至少
起緊要有 picture 比人見到理想未來係點
而唔係叫人睇千字文
你呢個post連千字文都無貼
即係第一次見到呢個post既人係唔洗吸納？

呢度係我哋香港人地方
為乜你搶我家園 仲叫返我去太平洋起人工島？你戇鳩？

即係你要搞都搞得完善d啦
你又要咁高調又要hea
人地背後有心搞果d真係比你整臭個朵
到時無人撐重仆街
呢d野唔係口講千字文就得實行到
易家成個感覺似圍爐多

五毛

,

你老母啦蓋世寶
你覺得我五毛咪反駁我囉
就咁留低一句五毛你同垃圾有咩分別

如果係咁既話，所謂獨立只不過係另一種獨裁

講緊自己

當住佢新會然，有咩係有錢買唔到
試下阻人同香港做出口糧食能源生意，斷人衣食全世界都打鳩佢
人地日本當初推翻幕府啲槍炮甚至軍艦咪又係買返嚟
有錢佬唔使你說服，風吹邊就走得快過你，所以佢地係有錢佬你唔係
問題係點先可以令香港人拎到政權，迫到支那放棄權力
香港要靠自己武力倒支係冇可能，唯有靠外國勢力嘅幫忙

台灣有美國保護都唔敢係國際社會上宣布獨立，香港憑乜？
成日都只講夢想不理現實

Trump同我地一樣係本土派 反左膠

你覺得香港係咪真係多錢到買到咁多武器

一徵兵大家都走夾唔抖啦

大家冷靜 堡主都未出聲

走夾唔抖去排隊

點解連登咁撚多五毛

真係唔該你地客觀d睇番自己講既野
唔支持就要清算？咁你同中共有咩分別，重想有大比數人撐你
有錢既人走哂，即係資金外流哂出去，咁有咩計劃吸納番新資金流入香港？
得到左政權，支那唔會放棄，當佢暫時無反擊拎番
點樣短時間部署防衛，阻止支那以間諜方式/五毛/老廢洗腦重搶政權？
政權初轉移你要點短時間內穩定政權？
外國勢力就眼所見佢地只會出口，就算佢地肯出資源幫手都要經國會blablabla，初期一定係靠自己。
所以我初頭講中產同上流人士既資源係好重要

排隊移民

你都識講靠進口 姐係人地斷你，你就仆街啦喎
就算叫班新界佬耕田，啲食物都唔夠全香港食啦
就算起海水化淡廠，人地其他國家講緊可能幾百個
香港可能得2-3個，真係夠飲咩

其實好平架炸
賣唔賣俾你係睇國際關係
你睇下支共
咁撚疊水都買唔到好野

我用菲律賓同泰國做例子，中國人話只要菲律賓同泰國一賣香蕉同米比香港，中國即刻唔同佢地做貿易，你估佢地會唔會無香港放棄中國市場？

反人類行為
擺上UN制裁你啦柒頭

隻獅子由藍跳去紅咁唔老黎

我一早已經講 五獨聯合 分裂支那

logo幾好

象徵香港人鐘意投共

笑撚死人咩，諗住講下就真係獨立到

重有，上面果班人
同你地討論講出個問題就話人五毛
又話要清算
呢d唔係圍爐係咩？
講真你地咁講野咁搞法累哂人地有心部署搞緊果d囉
係搞就個心態官方d啦，下下重好似小學雞咁你唔撐我就係壞人
唔係唔想撐你，成個印象扣哂分，你會唔會將你幾代人既命運寄託係呢d人既信念上呀

想講既係有心搞就官方一d

哈哈哈哈哈 獨立左咪有工返
做香港土皇帝啊人地

講下都獨立唔到既話
點解唔講得

冇話唔得喎，笑鳩你啫

中國自己攬返黎做咪得囉，佢只係話比國際聽，邊個都唔可以幫香港

我果陣問過 係無實際解決方法

立場係乜根本唔重要
最緊要係邊個搞

我又唔痛既
唔通唔俾你笑咩

呢位巴打就有分有路啦
最簡單又直接既問題
人地勢力比你大
你放棄中產上流階層後
得番基層人士，你點樣確保生活水平
根本成盤野好多detail位無考慮
拎到政權都只會變成另一個垃圾政府
假設你搵番薯片果d搞就有機啦

你唔係黃之峰，你比人拉左唔會有人理你

之前果13個都無人理

無錯，後台好緊要

比人禁運連奶粉都冇得你中国飲呀

香港客戶服務？

你老母中國咩，唔同意見就當人中國同五毛？

黃之鋒本身都唔係港獨派, 獨乜撚野立

你估中國人會唔會為左奶粉比香港獨立？

調轉頭中國封鎖香港對外貿易，然後將大陸奶粉供比香港BB用，你估有幾多香港父母會即刻投降？

唔支持香港獨立 真係搞唔黎
爭取民主我支持公民抗爭我都支持
但獨立真心不了
當兵邊班當先？軍事科技邊到引入？
靠香港自己可以走到幾遠？
唔通當兵搵班mk仔當兵咩......

你知道95年之前香港一直有本地人軍隊？
而且係英聯邦入面名列前矛？

講真
支持人數已經少
就唔到fd都咪樹敵啦
搞到成個idea好差
會被人覺得有班人搞事多過有班人為未來對抗政府

所以搞到個名臭晒

你比個時間表同流程黎先啦

人地本土派城邦論鳩up都有d學說

你搞獨立係咪直接搶左林鄭個位就交左貨呀

一半一半
應該會好像台灣咁
但軍備靠買人地d古董
但都係果句囉，要靠上流階層既國際關係幫香港入貨
首先你要各個階層既人都支持呢個計劃

你比個時間表嚟反港獨先啦

反港獨使鬼時間表未，駁都駁好啲啦你

終於有巴打同我諗野一樣

連登班五毛係度9 吹者，大部份正常人都唔出聲唔代表支持

建議各位巴打係自己既專業範圍著手
向上流階層物色人選同招募同志
而唔係講完之後繼續番工
對異見人士唔好下下屌人五毛

要為獨立後既5年制定一套假設既路線

爭取民主都未撚搞得掂
就算獨立到 香港可以行到幾耐？都冇後台
就算中國唔派軍打 打經濟戰香港都輸死啦
獨立咪又係又頭冇尾
利申 撐民主

不過改革政府其實比獨立簡單得多，國際上都會容易得到支持

小心, 一陣你唔撐獨立, 班屈毛黨又話你係五毛

鍵國了

理性討論都比人屈 咁小氣點獨立呀

無錯，睇番上面呀
佢地話清算唔支持既人
由得上流階層放走資金
好奇佢地現實番緊咩野工
經濟戰一定會發生，到時一定封南海封你航線

根本獨立就唔可行 唔好質疑你兩句就屌人五毛啦

佢地仲要反問返反你反港獨時間表

得罪講句，比班鍵國派獨立到嘅話我寧願繼續好似依家咁

總之我大聲過你騎劫埋你就得啦
計乜劃啊

無錯
假設真係有意搞
至少要用媒體去散播訊息
要有全盤計劃包括實行前，實行後
而唔係正係講好處囉

大佬今日係咪青山開放日

加油翻工啦
我會代你發聲支持香港獨立㗎啦

獨咩立呀 獨立咁易咩 你做臨時總統呀？
發夢都無咁早啦

得罪講句
提倡建國班巴打個理念係好
但想法太天真
言行都唔成熟，先未講個人吸引力
睇番講既計劃都係得1條路
好似講到一定一帆風順咁

支持

建議仇思達做總統 陳浩天做總理

香港宣佈獨立後因為未有軍隊
即刻俾外國勢力入侵，例如美國
之後美國奪得香港嘅管治權，為攻打中国嘅戰略踏出第一步
最後聯同其他國家打低支那
利申9up

佢地以為今時今日奪權就好似呂布殺董卓咁簡單

系

如果最後有人推薯片出後
我覺得以佢既人脈網絡都叫有機會既
但講真你要拉攏到人覺得個計劃係好先
得果幾篇野就決定全港幾代人既命運
Sim city咩

宣佈完..跟住呢

總統 仇思達
副總統 陳浩天

內閣
五毛狙擊手
6IX

總統 六道仙人

武器都唔算問題 香港有成一千億儲備 而且其實好多部門自己本身都有儲備甚至係投資部

講都唔敢講個啲返屋企自含啦
理得你係咪五毛
一樣咁垃圾

全世界等左你中国封鎖南海好耐

想玩八國聯軍2好耐

最大問題係食物 如果獨立就冇得再靠陸路運輸得返海路

香港海域太細 幾架戰艦就封你港 打都唔洗打

迫不及待想玩玩了

新加坡都係靠進口
點解香港唔得？
香港人就係咁 鐘意踩低自己

留名

可唔可行遲啲再講
連個想法都唔可以講真係好撚戇鳩

以後見到人屌樓價高
係咪又要屌佢拎左解決方案出黎未？
未就收皮唔準屌？

係封就快唔好等下個禮拜
我練定洋文幫美軍帶路

依家呢？

支那封自己海域航線有咩問題？
正係人地放隻艦係你香港海域出面你都無哂佢計
你話八國聯軍，會有咩野國家呢？

中国連印度都唔敢咬

會夠膽封香港？

新政府幾時出台？

黃之鋒大總統坐緊監wo

但個topic意思係「今日宣傳獨立」wo
宣布完先拎方案？

可以搵達哥

咁仲唔封？
快啲啦喂

所以我話巴打諗野太理想化
假設佢真係封左，咁有咩野對應方案？

1841唔係第一年咩？

傻鳩先信中国

睇埋內文先講野啦柒頭

乜香港有威脅過印度咩你認為

每到9點鐘大家一定要收工，唔準ot
準時打開國民電視台，開台啦開台啦⋯⋯

新加坡當然可以靠進口 東南亞最強軍隊 仲要係全球最重要戰略要點 美帝一定睇住

但海軍唔係一兩個月就建立到 陸軍都話可以俾枝槍你然後去前線練xp 海軍一架戰艦都要幾年至起好 我地基本上一獨立就要開戰 邊整得切？

除非你話獨立之後有幾年和平期 香港就夠時間買裝備

假設支共入侵香港，你又有乜野應對方案？

層次唔同就講都唔講得？

好撚多五毛悄悄地留下負評

只有香港獨立先可以了結

點撚解咁多5毛

我發現真係好難同佢地理性傾
同人講宣布獨立同宣布獨立
其實分別係邊？

你覺得全世界會睇住中国封鎖人道物資而唔理真係好天真

個POST幾時變左講港獨的可行方法？
九唔搭八果個話人九唔搭八
你都幾撚弱智

可能我理解錯左個意思唔係宣布獨立啦

搬龍門好難同你理性傾
咁你睇左內文未

見到有問題都唔俾提出？

中国人真係冇乜國際視野
以為自己係天朝大國真係好可悲

可能我中文差，個post唔係提倡叫人宣布獨立啦

有唔俾你問？
暫時冇解決方法 = 唔比講？

咁你解決唔到香港所有民生問題
你唔好屌囉

五毛開始全面洗板 一齊人手置頂

我剩係理解到今日應該講 如果唔係以後就冇機會講
可能我中文差

根本由頭到尾都比意見去改善佢地個計劃
一味屌人一味話支那廢
叫人點撐佢地，有時真係自己人搞死自己人
愈幫愈忙

驚佢閪咩
冇可行路線就叫人收皮唔比講

睇起底，佢地都潛伏左好耐

警察政府都未搞掂學人宣佈港獨

你地慢慢加油啦
原本以前諗住有d機獨立到
今日呢個post各位巴打既表現真係令人大開眼界
祝各位成功啦
我都唔再講落去啦

根本係度搵籍口逃避
諗住乖乖地會冇事
乖乖地咪繼續幫你換血囉

由頭到尾一直比緊意見，無話唔比講
你自己先入為主

佢支那人

宣佈獨立有咩壞影響?
蟹放軍走出黎?

係呀係呀。五毛比堆意見重分析埋你地有咩問題可以點改善呀

靠依班撚屌我不如等支爆好過

封南海人唔笑狗都吠
挑戰美國海權既國家有邊個成功過

對於只係潑冷水既人，應該去死，唔通孫中山又會諗憑咩？？

妙問妙答

中國2016年國防支出約為9543.54億元

恭喜你變咗五毛

內文一路講緊嘅係要襯今日宣揚香港人嘅獨立意念喎，我睇左兩次唔覺樓主係講緊今日就要進行革命行動喎

可能我中文真係差過U啦

但係你咁想幫嘅話，不如去之前認真討論獨立嘅post到傾rather than 係鼓動人嘅post 到傾啦

班吹淡撚縮返入老母西先

軍力只需要去到 入侵成本>收益 就夠

否則台灣一早就亡左國啦

除左軍力以外
同盟關係都係增加鄰國入侵成本既方法

政治既野 其實食腦多過食力

從來都覺得獨立係香港唯一轉機，就算有咩民主，只要俾中共管住既一日，都係假民主。
但要預左，搞獨立唔係幾年就做到既事，搞獨立既時候都唔會係安安穩穩，去旅行食好野打機呢啲放埋一邊先，革命係必定有傷亡，歷史以來都係咁，只要大家都肯犧牲，為下一代爭取獨立，都有啲機既 樓上講咁多既人，有無人肯為左香港而死，有既就靠你地啦

唔知點解D小朋友會驚小丑
有冇人知巨嬰會唔會驚

我只不過係想同你班井底之蛙講香港果小小錢用係國防上一兩年都已經玩撚完。
仲有你點將啲錢一下子換成武器？點運入來？軍隊、軍事人員又點來？
台灣1949年有成百萬軍隊，加埋美國保護先可以捱到而家，香港就得你班小學雞、香港警察都打唔贏，憑咩對抗正規軍隊獨立？

仲有香港人有幾多支持港獨？又有幾多肯為港獨玉石俱焚？

搞港獨唔係問題，不過如果啲言行天真成咁真係柒出國際，仲想人地支持你？

美國保護
完

特朗普應承左你？

美國最多都係開個庇護工場俾你

北韓真係好危險
如果香港可以填塊地出黎放套薩德既話
安全感會多少少囉

巨嬰又嬲嬲豬啦

香港係中國嘅地方，我地只係居民。你建乜嘢國？

個logo咁大中華

香港城市仔黎咋 你估美國肯為一個城市仔同中國對抗咩 發夢未有咁早

宣布左代表啲up咩
咪比人當你發up瘋

講個笑話 香港獨立

講個笑話 解放軍打杖

巴打既意思其實我明 最大問題其實係時間 如果你話獨立之後可以有幾年和平時間俾我地建軍就大勝算好多 個幾年時間唯有靠政治去贏返黎

五毛今日方法，係咁推其他無關係嘅post 洗版

香港同中國接壤已經好值得駐軍啦
有冇常識架

香港人！啪啪啪，香港人！啪啪啪

冇咪R囉
你冇錢食飯係咪放棄食飯?

求張圖嘅psd檔

化石燃料同食物宜加都係靠進口

中國到時封晒你既海同空重點進口？

宜家個個都唔敢得罪中國，邊個會賣比你？印度？

美國點會直接同中國對敵，仲要係為左香港，憑咩，有油水有利益有利用價值咪幫下你，無既咪理得香港死

D巨嬰真係以為自己係天朝大國架喎

建議眾巴打由頭追到live至留言 好多point其實已經有人解釋過

咁就行動啦，仲等咩！

咁緊係唔會直接同中國對敵啦

之但係如果中國有咩反人類行為既
我又唔覺得美國左膠會唔迫個總統做野囉

?

聽日大家準時返工

要獨立大家先抽70-80%税先啦

支旗又幾型喎

解釋完就係發現有問題唔work 首先要要解決俾人封港既問題 仲有獨立完要有幾年和平時間俾香港建軍 幾年既和平時要用政治去爭取 仲要説服班有錢佬

要既唔係不斷送人去死 而係一次既成功 成功就可能要準備10年 20年 有決心肯去plan肯去諗解決方法

見到咁多人反對唱啖就知獨立真係有得諗

又黎網上ff獨立

宣佈咗之後
啲飯民同學毛點撚樣永續社運cap水拎光環呀
on9

當反佢哋個啲全部係五毛

抽幾多稅係取決於點樣將人民平均生活水平最大化(人民收入+稅收再分配)

最佳稅率視乎經濟結構
一般黎講稅率愈高, GDP愈低, 稅收佔GDP愈多
稅率愈低, GDP愈高(吸引外資 ), 稅收佔GDP愈少

所以稅率高低同生活質素既關係冇你諗得咁簡單

如果香港最佳稅率係70-80%既話
我地既產業應該好難轉去外地
乃我大香港之福也

搵有心人拍條片講述發夢時見到獨立後既景況

原來你同我係同立場，仲以為係啲淨係識用把口講獨立既鍵盤戰士。岩呀！獨立後既好處唔會係犧牲既人享用，只要有好多人都肯為下一代既幸福去犧牲，都未必一定唔成事既

防暴警宣布暴力突破 晚飯前滅國

而家話出去講比全世界知

跟住啲中国人話唔會即刻成功

講到

唔會即刻成功 = 唔會成功 = 做完無用

今次係好機會比全世界傳媒報導香港獨立嘅訴求

都係果句 留名待笑

香港式民主：你反鳩我你就係五毛
爬完成個post 連最基本嘅接受意見都無 唔通獨完就會有？
仲話要搵外國勢力
換個勢力黎把持香港就叫做香港自主？
殖民地3.0定係香港獨立啊？

咁你咪出嚟反對
搞翻個愛中國反港獨大遊行

其實都係撚鳩Winnie the xi 姐
係咪要公投?

會
唔好睇少香港同東南亞國家嘅貿易量（尤其係農產品方面）
香港佔嘅比重隨時係佢哋最主要嘅出口國

有人提出香港獨立後只可以捱到一陣，之後好快畀中共收皮，呢個係基於無其他變數下嘅合理推斷。
假如而家中國有地區成立到自治政府，無論係人民自組定係外國扶持，就會引起連鎖獨立起義。
問題係第一個起義嘅地方有無能力捱到其他地方響應，講真如果香港作為第一個起義嘅地方，我就對香港人無乜信心。
不過咁講，有發展藍圖好過無，但而家嘅獨派宣傳徘徊喺無乜共鳴嘅民族主義，個爐係唔會圍得大。
基於市民對前途嘅不安感，就算突然成立到政府，都好易畀中共策反。

係由殖民地轉做真一國兩制

係人都知冇政府存在存啦
宣佈下等各大洋媒交下差順便做個專題咪幾好

做乜要成立政府先做得?

點解cc台班小學雞可以咁柒

唔係唔支持 但係真係獨立左就話姐 而家自己呃自己有咩用

失敗者永遠都只會講無可能
我請人都唔會請啲乜都話做唔到嘅人
不過你呢啲小學雞唔會明
剩係識攤大手板問人拎 成個乞衣咁

香港人加油 !

一黎糧食禁運係反人類行為
二黎轉口去澳洲再運過黎已經解決問題
結論係巨嬰們不如用下腦先講野

同共產黨有咩分別
毛澤東咪咁樣搞文革

呢下宣布獨立同細個架隔枱舊擦膠過界話絕交一樣咁兒戲

呢樣中国人嘅口交部最熟啦

講少啲粗口OK?

好似條女同你分手，你同人講
你一日係我嘅人，你呢世都係我嘅人

鋒哥叫妳唔好激嬲中共呀

唔好唔記得中國係世界極大嘅糧食進口國
真係動武而比人制裁嘅會點 ？

邊啲人最鍾意踩港，大家心照

香港人威返次比全世界睇

係，樹同根水同源都想割席
香港人只係群蠢d嘅中國人

咁撚鍾意踩港 ， 屌你老母
你呢句同左右黃藍講都比人屌啦

點樣唔係秘密 你做過調查，有報告 ？

反之，反蝗反水貨有好多數據同報導支持

大致認同
最少都準備好獨立宣言、憲法、臨時政府架構
同埋有一定數量支持者，起碼包括商家/工人
仲有一個受大部分支持者認可嘅領袖帶領

目前仍然未去到依個階段，如果做左上面果d先再搵時機宣布獨立
應該可行好多

但時機唔係成日都有，尤其係一個好時機（就好似依家）
所以好矛盾

香港人隨地痾屎 ？

你都係中國人呀，想割席就移民啦，但唔好忘記你就算去到世界邊個角落，你流住嘅都係中國人嘅血

嚟喇，推post 喇喂

我懷疑呢幾件鍵國戰士連出去遊行都唔出
係度做佢地所謂既「文宣」指點江山

又係血統論
仲要好錯嘅血統論

因為根本就冇所謂「中國人血統」
就算拉埋基因講，全中國都冇一致基因
南北東西都可以好唔同

「中國人嘅血」？分分鐘拆成幾十個民族嘅血都得

中國人 ？ 咁金國後代算唔算中國人 ？

日本人算唔算中國人 ？
新加坡算唔算中國人 ？

成日話同血源，咁北韓快啲投降把，大家都係韓裔

屌 用毅力彌補啦

係囉係囉， 一句懷疑就會令到好多人覺得無人去架喇

我嗰票比人Dq 咗，而家出去屌柒共產黨

回巴打第一點 糧食禁運無錯係返人類行為 但我地唔可以寄望國際社會有太大反彈 最多都係拎到道德高地
以多次以巴衝突做例子 以色列多次用全面禁運做手段甚至2010年直接登船阻止國際自願者援助加沙 結果都只係受到國際指責但無任何實質制裁 我地無可能指望國際社會會因中國既禁運而有所行動

睇下有冇宣布港獨

出嚟現場睇啦，順便宣揚下你反港獨嘅想法嘛

就算唔出
都積極參與下討論
得閒睇多d書研究下外國歷史/法律/政治
地區組織就推廣公民教育/本土理念/香港歷史
盡自己能力就可以

英美偏幫以色列
美國唔妥中國
日本想有正式軍隊
香港同中國接壤有戰略意義
香港多外資

香港有道德理由加政治利益
巴勒斯坦有道德理由減政治利益

連登仔帶左咩武器一陣出去革命起義

電腦鍵盤 媽咪切雞把菜刀 定水果刀

記得問媽咪拎零用錢搭車

岩呀

睇多d書 唔睇書都睇多d外國新聞 吸收多d世界觀 起碼討論既時候會有point唔會變成吹水

得罪講句，有毅力嘅香港人真係唔多。
連做下地區嘢增進市民好感繼而傳遞政治訊息呢啲温和嘢都唔夠人去做。
你見過幾多平時好多嘢講嘅kol有上前線/恆常擺街站，我就見大部份都無，就算係支持民主嗰堆，好多都係寬己嚴人做free-rider。
簡單嚟講，要改變現狀首先要多啲人肯濕腳，甚至有畀人清算嘅心理準備。

五毛狗香港鍵國又開工啦

而家出去講句野都要帶武器

啲中国人

港獨連登仔幾時先接受到自己係少數派
講埋哂d不切實際既野 港獨無民意基礎根本無可能

大家注意下/直接block

與其同果班一直笑「鍵國」嘅人係到漫無止境咁鬥嘴，係到浪費時間，
不如開個post認真討論，當係學術研究都好
一個良好嘅討論氣氛絕對可以引導高汁討論
可以啟發到更加多人

咩球會嘅旗咁型

個班笑鍵國既好多都係五毛黎 唔洗同佢地認真
其中代表：香港鍵國

其實我想問下，先唔講硬件配套嘅問題，其他國家怕得罪中國而唔幫香港獨立，既然香港冇咁高嘅價值，咁點解中國唔放手呢？

香港鍵國#50533

好驚黎唔切
依家係尖嘴

如果美國或者日本要幫既 基本上就要岀軍艦護航 但成架戰艦無批准就入黎基本上就開得戰 你話經濟制裁打貿易戰就一定攬炒
除非過多5,6年等到中國經濟更加依賴糧食石油進口個時就可能可以揸住佢春袋

香港價值遠高過你想像
中國放手等如滅國

真係5,6年咁樂觀既話
點解今日唔鍵國建國玩大佢
至少同國際社會備左案先啦

雜種不停吹民族主義 如果香港得而復失一定俾人屌到暴動落台

香港愈亂 先愈有機會改變未來
可能會更好或者更壞 都好過繼續一直走而家呢條不歸路

5,6年只係講中國可以俾人揸春袋既時間 要認真搞革命建國既無10年都好難

大家注意 唔好同隻五毛狗認真

一個鼓吹一點都不能少嘅政權
要依賴樹立外敵維持政權嘅國家
一個極端民族主義嘅國度
一個強行吞併關外領土，要高壓統治少數民族嘅國家

萬一
有一個高經濟價值，異文化異語言嘅地區獨立
依個骨牌效應，就算係憲毛返生都救唔到

西藏中國都未放手

怕得罪中國就唔會簽Tpp

嚟啦

如果唔放手只係基於民族主義
咁話唔埋有雙贏機會

等佢幫推Post

建設民主中國好實際？
共產黨比民主香港好實際？

成日話美國佬搞事，但果頭又話冇外國會理 香港獨立你估美國佬出唔出嚟"搞事"呀喇

成日話冇可能，又自詡撚狗專家，點解唔氹多啲"傻仔"入局 驚弄假成真 ？咁重叫唔叫冇可能 ？

畀少少consistency 喇傻屄

好難捉摸

你睇下每次提出新思想嘅人不嬲都係少數派啦，日本明治維新前嘅開國派/清朝嘅眾多維新派革命派，佢地係咪有民意基礎?
哦~有民意基礎要普選呀嘛，照ban你

獨立你搵邊個做臨時總統，修正港共政權嘅惡法？

一句到尾連共同擁護嘅憲法都冇，國家嘅結構都冇，

獨咩撚野立呀？

你自己都唔實際憑咩呢個理由黎攻擊其他派別
返工最實際添

好多人買重牛然後話無可能跌市

中国隊 奧運好多大陸仔話無可能輸

到最後輸咗就賴呢樣嗰樣

越驚先越适無可能

當年新加坡都係一笪宗主國放棄咗嘅廢地由0開始build up

兩者都係不切實際 搵多d錢移民吧啦
港獨一定唔會係feasible 既solution
加籍

咪打飛機啦，毒撚連登大把

獨立？不了

咁你死返去加拿大啦

有時真係忍唔住笑 獨立

而家係出去話比全世界聽香港獨立嘅訴求

話無可能成功嘅可由人鳩嗡

想比人知你要香港獨立嘅就而家行出嚟

呃下洋媒版面姐

百佳夠成日扮特價呃鳩人啦
又唔見你哋上黎屌

可惜我同9成9香港人都唔願意同你一齊耕田

歷史黎講 行得民族主義通常都係內政有問題就黎收皮至要鼓吹民族主義 透過樹立外國假想敵加強凝聚力 當鼓吹到民族主義高企既時候民眾就會盲目 然後就日日想打仗擊敗假想敵

結果通常都係會開戰

利申:可能有錯 歡迎更正

宜家大陸假想敵就係美國 睇香港就覺得係外國勢力干預既地方 根本大陸就唔信香港 好難溝通 當然有得談判既係最好 但有時唔係我地想傾 人地就理我地

越多中国人追住咬，就知有邊個議題中共想搞散

嘻嘻 你繼續咪發你個鍵國大夢lor

發夢又點
好過你夢都冇

香港關你移民撚撚事咩
走啦

到頭來你又achieve到d咩？
你expect會achieve到咩？
有咩計劃？ 今日出黎行完 之後呢？
我就係嗰邊嘆世界啦

宣告

3點行到幾點 ? 放工想黎

好啊，唔阻你
但我對呢個地方有感情
要嘆世界
我都要係香港嘆

如心廣場迫滿左人 就咁睇有幾千人 一家大細咁迫

無人知，留意最新狀況

每個人都有志向 你要放棄無人阻到你

今日美食展勁多人去灣仔，
應該會遲起遲散呱

好撚多5毛

個設計太複雜, 唔太似國旗, 反而襟章合適D

五毛仆街死了

耕乜嘢田 係咪on9嫁
你要得過且過苟且偷生隨便你

推

幫推

好撚爆

利申 地產垃圾

推到香港獨立

好撚多人，上唔到去

繼續推postn 希望唔好比無聊八婆post 淡化事件

頭先又話無人去

而家見到地鐵多人又轉話題

ps

[img][/img]多人

on lun9血緣論得中國人先信，外國人聽到真係人唔笑狗都吠

D五毛講既野十足十facebook d 廢老

同一班人

唔理咁多推左post 先

我坐巴士 狗鐵狗先塔

諗住點宣布
有無叫媒體採訪，煲大件事

要叫香港獨立問過班眾志先
剩係識叫 公民抗介 無畏無拒 改變始於抗爭

要返工，不了，不如唱完首歌就返屋企吧

屌你老母點解啲post 上唔到最頂嫁

時機差唔多到

加油

有冇直播

開始有港獨旗聚集

出黎一日 聽日又返工啦
不過你地表達你地既都好過無 唔潑冷水 你地努力加油

題外話 成日話無民主， 諗真d真係無咩影響到自己 最緊要馬照跑 舞照跳 股市繼續升。

至於自由 我自己睇就香港2047 年前都會上到fb 上到連登 唔使翻牆
2047 後？都退休環遊緊世界lu I don't care

港獨旗

中國宜家會驚Un？醒未啊柒頭

習種比個官你做添呀，快d跪低謝恩啦

成班on 9都唔知中國係國際上既地位，美國佬都唔夠膽直接支持台灣獨立，認可台灣係聯合國既地位，仲期望其他國家為左個城市同中國反面

我認為推港獨就係想玉石俱焚 香港獨立重新洗牌
推民主自由重好d. 可以係真心膠想香港好

準備宣布

會有一班無生產力既廢青撐

where?

其實有外國護照嘅全部拎支旗去大使館都不失為另一個表達方式
又有冷氣(好似係)
不過要返工嗰班咪唯有星期日出來行囉

where

跟住本土派嘅旗

屌你老母點解推極都上唔到頂

出現了

嚟喇喂

笑左

邊使上UN 搞
菲律賓同泰國 經台灣轉黎香港咪得
以前咪一樣咁做之不過 供需者調返轉
大大聲反港獨 自稱好有社會經驗既果班人 點解可以問埋咁on9既問題
支那cut 埋台灣呀笨

樓主出左去宣報獨立未？

我地一齊嗌，打倒共產黨

利申：做自己野

講到口臭 五毛係到扮哂野

今日係歷史性一日

定左國歌未

海闊天空 - Beyond

先取得階段性成果，然後等G phone大哥佢哋出返嚟，再從長計議

香港曼德拉咪坐緊

樓主樓主
係未要換定新貨幣了？

心急人上

要有好高強既外交手段先有機會獨立 ，就算係獨立香港第一步都只可以做附屬國

樓主？

宣布左未

黃之鋒大總統

黃台仰國防部部長

出兵攻打中國未

搞成點 我急不及待批鬥班地主

恢復眞共產

愈睇愈覺得呢理人係特登搞衰港獨既觀感
隨時係五毛玩野
睇番d留言
又無計劃 （完全無獨立後既計劃）
正係駁上報俾人報導 （佔中外國都有報，結果有咩成果？）
屌理性分析問題既人（係唔係都屈你五毛，賊喊捉賊）
唔夠人講就話清算非支持者/話唔係討論可行性（同689一樣龍門任佢地擺）

有幾個好搶口既突然失蹤

點呀 樓主宣布左未呀 快啦

老實有民主，再獨立咁樣可能重有機會
一黎就獨立得基層人士撐，基本上係無可能
佢地班人一味覺得其他國家會主動出手搶香港真係勁小學雞想法
中共無恥唔代表其他國家會以暴易暴
假設真係全部國家都幫
人地都要時間過國會，部署人力物力
香港你估動用資金一野話要用就比？
保皇黨點解決？立法會重組？時間？
當中共對外聲稱有暴動佔領政府，所以要封航線確保船隻安全進港既時候
本土物資由咩野方法進口維持供應？
有d野講就易，但自己hea做就咪講到十拿九穩咁啦
叫人用幾代人命運去陪葬都痴線

心水清
佢地永遠唔會認清現實係咩樣
或者佢地根根本逃避緊現實

開完topic
過三日又冇左件事
慣哂

宣布左未

香港日日都有人話獨立wo

之前已經講過
民主同民族 係共生
你唔先決定邊個係“民”，點講民主？
支那人話13億人有權公投決定香港前途
咁又點拆？

其實獨立最大問題係唔得民心
如果有幾百萬人支持 政府都可以推翻

咁新加坡呢 資源同土地面積重細過香港

樓主宣布左未 仲有7百幾個正評好似好威威咁

source ?

佢地根本無腦，以為獨立左就一了百了
小學都唔知畢業未

咁現實係點？我地應該點做？

獨左未，睇少d 熱血漫畫啦？

利申五毛

獨立咗未啊 正係識屌人5毛

樓主上水未呀 "仲等幾時"

支旗幾靚

訓左冇睇，獨左立未

得一百幾十人就話獨立

香港建左國未?

樓主 快d上水啦

連領袖都冇 點實行獨立呀
真係上網打兩隻字 整幾張圖就獨立到咩

又幾靚喎

外國鬼得閒理你，自己都巳經周身蟻

我地香港人唔支持獨立，你地小數人慢慢發夢啦

@Dog_meat_is_meat

@分裂的貓靈

獨立

宣布左未？

人唔笑 _ _ _

要on9 你自己on就好啦

快 宣布

我懷疑呢班真係打手 有乜理由前遊行幾日衝出黎講d明顯未經大腦既笑話

勁唔正常
次次以勁低智障既說話去講港獨
疑似意圖抹黑真正港獨派既形象

將時宣布？邊到宣布？
想去現場睇

宣布未呀

when

正評嘅可唔可以分享下個腦諗梗啲咩

Push

樓主呢

宣左未？唔見新聞有報。🤔🤔🤔

宣左未呀

.

宣布未

鍵盤建國成功未？

獨立左

我宣布香港建國成功

淨係軍事方面都冇咩可能 成班網上齋talk

樓主宣布未

仲用英文字

自創文字?

跪求有勇者

威威

鍵盤宣布？

真心想搞嗰d真係俾班人累死

樓主宣布未呀

兩隻色分別代表咩

個個都拎軍事講 其實美國佬不知幾想係香港駐軍 可惜礙於大陸生意關係唔得失得大陸佬。 經濟生活燃料完全都冇問題 因為香港人有既就係錢 咁你有錢啦喎無既係買唔倒。

可惜啊 香港人就係無膽 人地碌架坦克車落嚟 個個除褲舉白旗啦

點解係獅而唔係虎

不如唔好獨立啦，直情向中國宣示主權啦，香港中國

屌 玩大佢啦 香港地球

香港毒蠟

鳩up就叻 咪又係只把口

笑撚死 不如搵曾志偉

你以為自己係乜

銀紙你印 人你生？

連登都無6成人支持

笑撚死人代表香港人宣佈獨立
未行出街已經比樓下保安打撚死左

曾志偉同do姐

你要明白 支持獨立既人 一成都無 唔好扮有民意授權啦 好撚肉酸阿你地

你係咪得閑打去白宮傾偈

幾時啟動

呢個po 公投超過90%支持
今個星期同加泰一個宣佈獨立ok?

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

又鍵國

幾靚喎

正負評比例說明左咩問題

一陣比人屌五毛

963個反動分子投入到火熱香獨群眾運動
while 70個紅根正苗致力維護党尊嚴

963個戇居仔

獨立！香港萬歲！！！！！
爽呀！！！！啊！！我到啦⋯⋯⋯⋯啊⋯⋯

唔係話唔靚, 但似警犬個 logo , no good ~

well said !!

獨立後有邊個港孩願意當兵

樓主到底到等到幾時先肯宣布

快d啦

獨成點

侵幾時派美軍黎保護香港

OK

ok

心中已經獨立左

獨左啦

yes
我返學都覺得個人精神左, 考試得一百分添呀

1000人正皮啦！

精神勝利法

新香港國已經有1000人口

好

咩情況而家
又話要宣布
影都無

獨立未

鍵國大業你地識條毛

鍵國大業

徵兵？靠你班出街跑兩吓就喘氣既廢柴啊

解放軍求奇派一個團都打到你縮返入你阿媽度啦

等睇比人話散播失敗主義

2桶

獨立左兩個月了

心動不如行動，不過記得起身返工

出門口支持gphone

屌 原黎香港已經獨立左
橫掂都係,今日2017年十月唔記得幾多號,深水埗正式獨立

佐敦獨立

知唔知咩叫embargo

d reply幾好睇....

又撚狗

連巴塞都話要留番踢西甲

獨立撚死番去你老母臭閪窿啦

香港勁過加泰
兩個月前已經獨咗

岩呀
十卜

好似笑片入面啲茄哩啡

獨立左好耐啦。我今朝遞表參軍呀

其實bam左三色貓 香港基本上建國成功

Bam埋你

十卜十卜

仲未打完飛機？

建國後清算你

取得階段性勝利

十卜

訓左冇睇，過千正評獨立左未？

講。獨

正式啟動左未呀

宣佈九龍獨立先啦
定宣佈中國收番九龍

笑話一則

cc台

利申：港獨我唔反，但你班on9仔我就反硬了

越多正評
離成功又近多一步了

Cc台真係笑話黎

其實大把人都唔係五毛，只係純粹想笑cc台精英

宣布左未？？仲等幾時？

天琦準備緊

宣佈未

幾時開到（2）

X2

x3

平時都已經唔行時事台 冇諗過鍵國真係咁西利
可以完全無視理想同現實嘅分別
莫講話要你武裝獨立
去九龍塘、中環軍營示威都算啦
淨係落你自己樓下大廈痴logo 你班鍵國都做唔到啦

昏迷左三個月 岩岩醒返
請問香港獨立左未

成功獨立未

成千個正皮咁勁 離成功不遠了

推到習總出嚟回應公投結果

講獨

Dog_meat_is_meat呢

條撚屌最搶口話一定出黎宣布架

樓主呢班7頭
除左識扮球迷去大球場噓下國歌
仲識做d咩？

咩都搞唔到
仲要搞衰埋港足
正一搞屎棍，屌你

香港簡直係加泰人嘅榜樣

解決左未

老解得幾隻艇仔，禾地連燈囝掉石頭都掉能死佢地牙
驚條春

係牙，三個月起好海水化淡廠，咁電廠都唔會係啲咩問題

癌牙

幾百萬解放軍點解決先？
仲有班中產高收入人士，人地日日番工搵十幾皮一個月，又點解要同你癲先？
我唔係五毛，答到我真係會join埋你地

1: 香港好洗錢基地 班支共官員唔會拎自己資產去搏 所以解放軍唔會入城
2: 革命不嬲都少人搞 唔洗理班中產

唔支持港獨冇資格做香港人

好大架飛機

獨立!

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

香港建國3個月了

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

屌

獨立同港英旗有咩關係

獨立完但經濟直接崩潰
比人炒果時睇下你地有無咁口響

班雙失就係望一齊仆街

連登宣佈左獨立

連cctvb都撚鳩班鍵戰

等緊堡主

我正式宣布：8月20日係香港獨立日

不了

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

。

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、香港建國 = 黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

係連登獨立

宣布左未 好耐了

國旗太複雜同花巧

香港人們站起來了 。。。。。。發緊夢

成立了!!!

2018年到啦 樓主宣布未呀

宣布左未呀

聖誕除夕都過埋啦

但條邊 挨中華文化

仲等幾時！？

咁快就渡過左獨立後既第一個新年

打住蘇維埃香港聯邦（蘇聯）會唔會易啲？中共都要忌三分

騰訊升緊 不了

好似當年劫屌admin 屎忽咁，年年提返

仲等幾時！！？

設計堅靚

獨立後既生活好美好

又推翻上黎

仲等幾時！！？

連港獨撚比人拉哂去坐監 樓主做緊咩！？

成班圍爐打飛機有意思咩

仲等幾時

點睇樓主宣布左獨立但班港獨份子一個一個入獄 佢地明明係鍵國功臣黎

獨立左就唔要班功臣

打完齋唔要和尚

敵國破 謀臣亡

今期興討論唐詩詠拎視后

仲推緊

我依家再次宣布獨立

佢想做烈士?

睇完洪都拉斯，覺得香港好和平理性，星期日示威下，星期一返工

無錯

香港獨立唔到係香港人廢同鳩屎

講咁多次 一定成功左啦

Hong Kong Independence

有人響98年嘅時候已經發表過獨立宣言

到底宣布左未呀

係呢個post入面獨立?

獨立左6個月了

支旗整得好撚核突

仲推緊 痴線

做國徽都ok，旗黎講太複雜

香港獨立！

講下囉咪

事實係已上岸中產廢老加新港蝗人口比例係佔多數

大家好！今年係獨立後第一個新年
我地hk nation 成績有目共睹
而家香港己經比港共時期好好多！
大學生出來人工加到三萬
樓價都跌到五千蚊一尺
國泰民安
我將所有功勞歸於港獨派一班巴打
仲有我地既總統 黃台仰 梁天埼

各位，今天是香港獨立04年。

自2014年佔領中環革命晚期發生槍擊案，民族自決派代表人物王之豐被神秘槍手行刺身亡後。

689政權陷入四面楚歌，香港獨立先駒王台仰及梁天奇乘勢而起，結合全港總罷工，百萬人暴動，解放軍於10月介入失敗被台日美聯軍空襲撤退，歷經30日血戰港共政權被迫撤退到深圳，香港宣佈獨立，成為美國的新遠東殖民地，第一任香港總統為梁天奇先生，首相王台仰，另追封已故王之豐先生為香港國父，紀念館於2017年11月28日奠基。

1oo1

殘酷既現實中
有樓主你開個po俾我地打飛機
多謝你

靚？！邊忽靚？酒樓 logo？

( Show Blocked User - 岩瀨健三(居美中 )

有無手足幫樓主開定新post

恭喜發財

仲有三日就兩百日紀念

行動未

起連登開post=對全世界講

提土

唔係好鍾意鞭咩？幫推啦

唔敢應嘅

兩你老母百日

五毛死全家

唔係好撚型咩，唔過嚟屌我嘅

又話日日鞭嘅？

無位喇喎

仲唔嚟

快啦

五毛會有報應，我話嘅